公屋養狗啲仆街賤過狗

幾時先收佢地啲樓

養雞ok

Ok

養緊~ 對唔住囉~

其實我一直都想問買左既公屋比人投訴養狗，最多都係釘契。仲可以點？

可以俾你養多二隻

同一層有2户養緊

公屋養狗啲人
應該係佢哋面前啪撚死隻狗

養狗有咩問題？

養寵物係非必要開支

其次係而家公屋已經唔比養, 理論上舊批准死左既就唔可以再養

養狗即係有閒錢

有閒錢即係冇經濟負責

冇經濟負擔即係冇住公屋需要

咁就讓撚返間公屋出黎啦 屌公屋養狗班人老母臭閪

有千零蚊閒錢出面都租唔到樓

咁唔代表要拎千零蚊養狗喎
犯法得黎又自私
又要偷偷摸摸 做公屋戶既狗慘過食屎

養車同養狗一樣仆街

點解唔啪個人要啪隻狗

買左公屋唔駛租，所以有錢養狗

有咩途徑可以投訴佢地等佢地無得養

舊式公屋 一定冇人彩你放心

咁日日繼續比狗吠

開唔開支都次要，下面所有圓柱體既物體都有尿蹟

早兩日先投訴完一個

隻狗有咩病醫藥費閒閒地都幾千幾萬
細病皮膚病都可以八百至一千蚊左右
仲撚貴過人

住公屋需要係邊

房署網站有投訴網上表格
填完屋邨辦事處會打俾你跟進